新四人幫

後選名單包括：

林鄭月娥
李家超
鄭若驊
盧偉聰

有冇其他心水？

張X宗

香港文革開始了

塘邊鶴